[驚世難題] 究竟MOS Burger個MOS全名係乜

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

MA ON SHAN

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

man of steel

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

metal–oxide–semiconductor

屌你老母

Mother or steak

Ma On Shan

Make out season

「MOS」是創辦人櫻田慧（1937年1月19日 - 1997年5月24日）之前創立的公司英文稱Merchandising Organizing System的縮寫。

現在，「MOS」意為MOST delicious，後來又演變為Mountain「像高山一樣，氣勢雄偉」、Ocean「像海洋一樣，心胸寬闊」、Sun「擁有像太陽一般燒不盡的熱情」。

M-Mountain（山）、 O-Ocean（海）、S-Sun（太陽）の頭文字をとっています。 この「山・海・太陽」にはそれぞれ、「山のように気高く堂々と」「海のように深く広い心で」「太陽のように燃え尽きることのない情熱を持って」という意味が込められています。

哇，好似3M咁完全估唔到～

攪到我喺公司LOL

Mos真係好好味

利申 食緊

Masochism or Sadism

幾時有CWB Burger TST Burger

Masochitic obesed specialist

屌你 俾你講左
Field Effect Transistor

minor oral surgery

MAC OS